為確保暖 “雞” 功能正常 肯德基次世代主機「KFConsole」宣布延期至 12 月上市

連鎖速食業者肯德基（KFC）旗下遊戲部門 KFC Gaming 官方 Twitter 於美國時間 11 月 12 日宣布，原定 11 月 12 日上市的新主機「KFConsole」，為了確保其暖 “雞” 功能正常發揮，將延期至 12 月 11 日上市。
KFConsole」是肯德基於 6 月 11 日發表的全新遊戲主機，採用受「肯德基烤雞桶」啟發的圓筒狀造型設計，內建創新的「烤雞室」，具備能烤出香噴噴烤雞的獨創功能。配備頻率高達 11GHz 的 Zinger 處理器。支援真 4K 解析度與 120FPS 更新率。同時提供跨平台相容性。最適合想要征服飢餓與虛擬戰場的玩家。

source:

靠粒u熱力烤雞？

提早4月1?

有種難以形容既膠味

抄2the max
牛魔王主機先係第一代汽炸爐

愚人節？

4月1先出好啲喎.....

幅射炸雞？？

橫掂都係吹，仲4K 120咁少？梗係吹8K 240啦

4K 120